對新人呢？

有冇人見過佢地

索性p走佢 當自己旅行相
正

邊度黎

可以一試

樓主其實點解你日日踩人，自己又一張相都唔出

不如你出下啲教學post 分享自己經驗仲好啦，成日踩人講呢個唔得，嗰個唔好有咩謂

留名學嘢

樓主介唔介意講下自己返咩工? 每日時間運用大概點分配?
見你開post量唔似正常人

樓豬係咪想入行入唔到
唯有日日喺度踩鳩人哋發泄

有料有job既邊咁得閒上黎開咁多post

我係一個搵緊4萬9嘅攝影師。

恭喜大師加人工

之前明明二萬

追post啦 我轉左工

追唔切，不如寫返個自傳？

懶到咁，自己追啦

唔懶就唔上連登啦